{
   "add": {
      "message": "Hozz\u00E1ad\u00E1s"
   },
   "add_domain_button": {
      "message": "Domain hozz\u00E1ad\u00E1sa"
   },
   "add_filter_button": {
      "message": "Sz\u0171r\u0151 hozz\u00E1ad\u00E1sa"
   },
   "add_filters_msg": {
      "message": "Sz\u0171r\u0151(k) hozz\u00E1ad\u00E1sa?"
   },
   "add_your_own_filters": {
      "message": "Add hozz\u00E1 a saj\u00E1t sz\u0171r\u0151idet"
   },
   "apply_changes": {
      "message": "V\u00E1ltoztat\u00E1sok alkalmaz\u00E1sa"
   },
   "block_element": {
      "message": "Elem blokkol\u00E1sa"
   },
   "cancel": {
      "message": "M\u00E9gse"
   },
   "clickhide_instructions": {
      "message": "Miut\u00E1n bez\u00E1rtad ezt a bubor\u00E9kot, kattints egy elemre az oldalon.."
   },
   "description_chrome": {
      "message": "T\u00F6bb mint 50 milli\u00F3an haszn\u00E1lj\u00E1k a Chrome-hoz ezt az ingyenes hirdet\u00E9ssz\u0171r\u0151t, amely letilt MINDEN ideges\u00EDt\u0151 rekl\u00E1mot \u00E9s k\u00E1rtev\u0151t."
   },
   "description_opera": {
      "message": "T\u00F6bb mint 50 milli\u00F3an haszn\u00E1lj\u00E1k a Opera-hoz ezt az ingyenes hirdet\u00E9ssz\u0171r\u0151t, amely letilt MINDEN ideges\u00EDt\u0151 rekl\u00E1mot \u00E9s k\u00E1rtev\u0151t."
   },
   "description_safari": {
      "message": "T\u00F6bb mint 50 milli\u00F3an haszn\u00E1lj\u00E1k a Safari-hoz ezt az ingyenes hirdet\u00E9ssz\u0171r\u0151t, amely letilt MINDEN ideges\u00EDt\u0151 rekl\u00E1mot \u00E9s k\u00E1rtev\u0151t."
   },
   "disabled_for_site": {
      "message": "\u003Cstrong\u003EKikapcsolva\u003C/strong\u003E ezen a weboldalon"
   },
   "disabled_for_these_domains": {
      "message": "Az Adblock Plus le van tiltva az al\u00E1bb felsorolt oldalakon. Egy domaint megadhatsz az Adblock Plus ikonra kattintva a c\u00EDmsorban, vagy be\u00EDrhatod a domaint (nem az URL-t) a dobozba \u00E9s kattints a \"Domain hozz\u00E1ad\u00E1sa\" gombra."
   },
   "easy_create_filter": {
      "message": "Elem blokkol\u00E1sa"
   },
   "edit_filters_raw": {
      "message": "Sz\u0171r\u0151k szerkeszt\u00E9se nyers sz\u00F6vegk\u00E9nt"
   },
   "enable_only_the": {
      "message": "Csak azokat a sz\u0171r\u0151list\u00E1kat enged\u00E9lyezze amelyekre felt\u00E9tlen\u00FCl sz\u00FCks\u00E9ge van. T\u00FAl sok lista eset\u00E9n sz\u00E1mottev\u0151en lelassulhat a b\u00F6ng\u00E9sz\u00E9s."
   },
   "enabled_for_site": {
      "message": "\u003Cstrong\u003EEnged\u00E9lyezve\u003C/strong\u003E ezen a weboldalon"
   },
   "filter_lists": {
      "message": "Sz\u0171r\u0151 lista"
   },
   "filter_must_follow_syntax": {
      "message": "A sz\u0171r\u0151d k\u00F6vesse az \u003Ca\u003EAdblock Plus szintaxis\u00E1t\u003C/a\u003E."
   },
   "filters_acceptableAds2_label": {
      "message": "N\u00E9h\u00E1ny nem tolakod\u00F3 hirdet\u00E9s enged\u00E9lyez\u00E9se"
   },
   "filters_addSubscriptionAdd_label": {
      "message": "Hozz\u00E1ad\u00E1s"
   },
   "filters_addSubscriptionOther_label": {
      "message": "K\u00FCls\u0151 sz\u0171r\u0151 hozz\u00E1ad\u00E1sa"
   },
   "filters_addSubscription_label": {
      "message": "K\u00FCls\u0151 sz\u0171r\u0151 hozz\u00E1ad\u00E1sa"
   },
   "filters_readMore_label": {
      "message": "Mi ez?"
   },
   "filters_subscription_delete_label": {
      "message": "T\u00F6rl\u00E9s"
   },
   "filters_subscription_enabled_label": {
      "message": "Enged\u00E9lyezve"
   },
   "filters_subscription_lastDownload_checksumMismatch": {
      "message": "Sikertelen, \u00E9rv\u00E9nytelen ellen\u0151rz\u0151 \u00F6sszeg"
   },
   "filters_subscription_lastDownload_connectionError": {
      "message": "Sikertelen, let\u00F6lt\u00E9si hiba"
   },
   "filters_subscription_lastDownload_inProgress": {
      "message": "Let\u00F6lt\u00E9s..."
   },
   "filters_subscription_lastDownload_invalidData": {
      "message": "Sikertelen, \u00E9rv\u00E9nytelen sz\u0171r\u0151lista"
   },
   "filters_subscription_lastDownload_invalidURL": {
      "message": "Sikertelen, \u00E9rv\u00E9nytelen c\u00EDm"
   },
   "filters_viewList_label": {
      "message": "Lista megtekint\u00E9se"
   },
   "firstRun_acceptableAdsExplanation": {
      "message": "Szeretn\u00E9nk arra biztatni a weboldalakat, hogy egy\u00E9rtelm\u0171, nem tolakod\u00F3 hirdet\u00E9seket haszn\u00E1ljanak. Ez\u00E9rt hoztunk l\u00E9tre \u003Ca\u003Eszigor\u00FA ir\u00E1nyelveket\u003C/a\u003E, amelyek seg\u00EDts\u00E9g\u00E9vel azonos\u00EDthat\u00F3k az elfogadhat\u00F3 hirdet\u00E9sek, amelyek az alapbe\u00E1ll\u00EDt\u00E1sok k\u00F6z\u00F6tt tal\u00E1lhat\u00F3k meg. Ha ennek ellen\u00E9re minden hirdet\u00E9st \u003Ca\u003Eblokkolni\u003C/a\u003E szeretne, ezt tov\u00E1bbra is megteheti mind\u00F6ssze n\u00E9h\u00E1ny m\u00E1sodperc alatt."
   },
   "firstRun_acceptableAdsHeadline": {
      "message": "A bosszant\u00F3 hirdet\u00E9sek mostant\u00F3l blokkolva lesznek"
   },
   "firstRun_contributor_credits": {
      "message": "Hozz\u00E1j\u00E1rul\u00F3k n\u00E9vsora"
   },
   "firstRun_dataCorruptionWarning": {
      "message": "\u00C1lland\u00F3an megjelenik ez az oldal? \u003Ca\u003EKattintson ide!\u003C/a\u003E"
   },
   "firstRun_donate": {
      "message": "adom\u00E1nyoz\u00E1s"
   },
   "firstRun_donate_label": {
      "message": "A projekt t\u00E1mogat\u00E1sa"
   },
   "firstRun_feature_malware": {
      "message": "Rosszindulat\u00FA k\u00F3dok blokkol\u00E1sa"
   },
   "firstRun_feature_malware_description": {
      "message": "Tegye a b\u00F6ng\u00E9sz\u00E9st biztons\u00E1gosabb\u00E1 az\u00E1ltal, hogy letiltja az ismert malware c\u00EDmeket."
   },
   "firstRun_feature_social": {
      "message": "K\u00F6z\u00F6ss\u00E9gi oldalak gombjainak elt\u00E1vol\u00EDt\u00E1sa"
   },
   "firstRun_feature_social_description": {
      "message": "Automatikusan szabaduljon meg a k\u00F6z\u00F6ss\u00E9gi m\u00E9di\u00E1val kapcsolatos gombokt\u00F3l, mint p\u00E9ld\u00E1ul a facebook \"Tetszik\" gombja, amelyek a weboldalakon jelennek meg \u00E9s figyelik az \u00D6n szok\u00E1sait."
   },
   "firstRun_feature_tracking": {
      "message": "K\u00F6vet\u00E9s letilt\u00E1sa"
   },
   "firstRun_feature_tracking_description": {
      "message": "B\u00F6ng\u00E9sszen priv\u00E1tban az\u00E1ltal, hogy letiltja a k\u00F6vet\u00E9st - elrejtheti nyomait a rekl\u00E1mc\u00E9gek el\u0151l, amelyek egy\u00E9bk\u00E9nt figyeln\u00E9k minden l\u00E9p\u00E9s\u00E9t."
   },
   "firstRun_features": {
      "message": "Az Adblock Plus a rekl\u00E1mok blokkol\u00E1s\u00E1n\u00E1l t\u00F6bbre is k\u00E9pes"
   },
   "firstRun_filterlistsReinitializedWarning": {
      "message": "Egy hiba miatt az \u00F6sszes sz\u0171r\u0151 elt\u00E1vol\u00EDt\u00E1sra ker\u00FClt \u00E9s a biztons\u00E1gi m\u00E1solatot sem siker\u00FClt vissza\u00E1ll\u00EDtani. Az \u00F6sszes sz\u0171r\u0151 \u00E9s az elfogadhat\u00F3 hirdet\u00E9sek be\u00E1ll\u00EDt\u00E1sai alap\u00E1llapotba ker\u00FCltek. K\u00E9rem ellen\u0151rizze a sz\u0171r\u0151 list\u00E1kat \u00E9s az elfogadhat\u00F3 hirdet\u00E9sek be\u00E1ll\u00EDt\u00E1sait az \u003Ca\u003EAdblock Plus opci\u00F3\u003C/a\u003E k\u00F6zt."
   },
   "firstRun_legacySafariWarning": {
      "message": "A Safari egy r\u00E9gi verzi\u00F3j\u00E1t haszn\u00E1lja, amelyet nem t\u00E1mogat az Adblock Plus. Lehets\u00E9ges, hogy nem fog megfelel\u0151en m\u0171k\u00F6dni vagy lelass\u00EDtja a m\u0171k\u00F6d\u00E9st egyes weboldalakon. Er\u0151sen aj\u00E1nlott friss\u00EDteni a Safari 6.1.1-es (Mac OS X 10.8 Mountain Lion oper\u00E1ci\u00F3s rendszeren) , vagy a Safari 7.0.1-es \u00E9s \u00FAjabb verzi\u00F3ira (OS X 10.9 Maverics oper\u00E1ci\u00F3s rendszert\u0151l) vagy haszn\u00E1lja a Mozilla Firefox, Google Chrome vagy Opera leg\u00FAjabb verzi\u00F3j\u00E1t."
   },
   "firstRun_share": {
      "message": "Mondja el bar\u00E1tainak"
   },
   "firstRun_share_headline": {
      "message": "\u003Ca\u003ESeg\u00EDtsen nek\u00FCnk\u003C/a\u003E jobb helly\u00E9 tenni a vil\u00E1gh\u00E1l\u00F3t"
   },
   "firstRun_title": {
      "message": "Sikeresen telep\u00EDtette az Adblock Plus-t"
   },
   "firstRun_toggle_off": {
      "message": "KIKAPCSOLVA"
   },
   "firstRun_toggle_on": {
      "message": "BEKAPCSOLVA"
   },
   "found_a_bug": {
      "message": "Tal\u00E1lt\u00E1l egy hib\u00E1t az Adblock Plus-ban? K\u00E9rlek \u003Ca\u003Ejelentsd itt\u003C/a\u003E."
   },
   "general": {
      "message": "\u00C1ltal\u00E1nos"
   },
   "global_filter_elemhide_duplicate_id": {
      "message": "Csak egy ID-j\u00E1t lehet megadni az elrejtend\u0151 elemnek"
   },
   "global_filter_elemhide_nocriteria": {
      "message": "Nincs megadva felt\u00E9tel az elrejtend\u0151 elemre"
   },
   "global_notification_antiadblock_message": {
      "message": "Ezen az oldalon c\u00E9lzott \u00FCzeneteket jelen\u00EDtenek meg az Adblock Plus felhaszn\u00E1l\u00F3inak. Szeretn\u00E9, ha az Adblock Plus elrejten\u00E9 ezeket az \u00FCzeneteket?"
   },
   "global_notification_antiadblock_title": {
      "message": "C\u00E9lzott \u00FCzenetek elrejt\u00E9se"
   },
   "global_remove_subscription_warning": {
      "message": "Val\u00F3ban el k\u00EDv\u00E1nja t\u00E1vol\u00EDtani ezt a sz\u0171r\u0151t?"
   },
   "global_subscription_invalid_location": {
      "message": "A megadott k\u00FCls\u0151 sz\u0171r\u0151t tartalmaz\u00F3 c\u00EDm helytelen, vagy hib\u00E1s f\u00E1jlnevet tartalmaz."
   },
   "invalid_css_selector": {
      "message": "\u00C9rv\u00E9nytelen CSS kiv\u00E1laszt\u00F3: $selector$",
      "placeholders": {
         "selector": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "last_updated_at": {
      "message": "Utolj\u00E1ra ekkor lett friss\u00EDtve: $date$ $time$",
      "placeholders": {
         "date": {
            "content": "$2"
         },
         "time": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "last_updated_at_today": {
      "message": "Utolj\u00E1ra ekkor lett friss\u00EDtve: ma $time$-kor",
      "placeholders": {
         "time": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "line": {
      "message": "$number$. sor",
      "placeholders": {
         "number": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "name": {
      "message": "Adblock Plus"
   },
   "name_devbuild": {
      "message": "Adblock Plus fejleszt\u0151i v\u00E1ltozat"
   },
   "notification_with_buttons": {
      "message": "Kattints az OK gombra az \u00E9rtes\u00EDt\u00E9sben l\u00E9v\u0151 \u00F6sszes link megnyit\u00E1s\u00E1hoz."
   },
   "notification_without_buttons": {
      "message": "Kattints az \u00E9rtes\u00EDt\u00E9sre a benne l\u00E9v\u0151 \u00F6sszes link megnyit\u00E1s\u00E1hoz."
   },
   "options": {
      "message": "Adblock Plus be\u00E1ll\u00EDt\u00E1sok"
   },
   "options_short": {
      "message": "Be\u00E1ll\u00EDt\u00E1sok"
   },
   "out_of_date_lists": {
      "message": "Az elavult list\u00E1k id\u0151k\u00F6z\u00F6nk\u00E9nt friss\u00FClnek."
   },
   "overlay_notification_button_close": {
      "message": "Bez\u00E1r\u00E1s"
   },
   "overlay_notification_button_no": {
      "message": "Nem"
   },
   "overlay_notification_button_yes": {
      "message": "Igen"
   },
   "remove_button": {
      "message": "Kijel\u00F6lt elt\u00E1vol\u00EDt\u00E1sa"
   },
   "show_block_element_menu": {
      "message": "'Elem blokkol\u00E1sa' megjelen\u00EDt\u00E9se a k\u00F6rnyezeti men\u00FCben"
   },
   "stats_label_page": {
      "message": "\u003Cstrong\u003E$number$\u003C/strong\u003E ezen az oldalon",
      "placeholders": {
         "number": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "stats_label_total": {
      "message": "\u003Cstrong\u003E$number$\u003C/strong\u003E \u00F6sszesen",
      "placeholders": {
         "number": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "stats_over": {
      "message": "t\u00F6bb mint $number$",
      "placeholders": {
         "number": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "stats_share_download": {
      "message": "Adblock Plus let\u00F6lt\u00E9se"
   },
   "stats_share_message": {
      "message": "Kisz\u0171rtem $number$ hirdet\u00E9st \u00E9s nyomk\u00F6vet\u0151t az Adblock Plusnak k\u00F6sz\u00F6nhet\u0151en.",
      "placeholders": {
         "number": {
            "content": "$1"
         }
      }
   },
   "stats_share_title": {
      "message": "Statisztika megoszt\u00E1sa"
   },
   "stats_show_iconnumber": {
      "message": "Blokkolt rekl\u00E1mok sz\u00E1m\u00E1nak kijelz\u00E9se az ikonon"
   },
   "stats_title": {
      "message": "Blokkolt rekl\u00E1mok:"
   },
   "subscriptionSelection_location_label": {
      "message": "Sz\u0171r\u0151lista c\u00EDme:"
   },
   "subscriptionSelection_subscriptionSelector_label": {
      "message": "K\u00E9rem v\u00E1lassza ki a sz\u0171r\u0151t a list\u00E1b\u00F3l:"
   },
   "subscriptionSelection_title_label": {
      "message": "K\u00FCls\u0151 sz\u0171r\u0151 neve:"
   },
   "unexpected_filter_list_header": {
      "message": "A sz\u0171r\u0151 lista fejl\u00E9cek itt nem enged\u00E9lyezettek"
   },
   "update_now": {
      "message": "Friss\u00EDt\u00E9s most"
   },
   "whitelisted_domains": {
      "message": "Enged\u00E9lyezett domainek"
   }
}
